胡錫進叫大家相信國家智囊團 網民精彩留言

中國人都蠢唔曬

721

新～型肺炎～ 國人漸已醒～

睇下幾時del曬啲留言屌佢唔出聲咪算 係要攞黎7

智障團

陣間咪又係選擇性將對黨有利嘅留言改like置頂

推

捉棋，破局，又贏

智囊的家屬都在美國

唔夠維穩費

啲comment竟然可以留到4個鐘
睇嚟中共維穩刪post俾唔夠軍費

"網管"跑了？？？還是為去美忙攪退党了？？？？

del唔切

胡錫進comment區唔會，所以日日精彩

第二個人咁問就錯
智囊醒唔醒我唔知，但冇你班蠢人民畀人老點
文化大革命點會搞得成

咁即係佢只係中共棄子condom 對網絡連少少影響力都做唔到

只係「微博孔乙己」

國家智囊靠得住，大明就不會滅亡

佢都曾經比公安塔過

微博暴動（一個鐘）

胡錫進聲稱自己係唯一一個唔DEL留言既

收撚哂美國佬錢搞屎棍

智囊的家屬都在美國

呢個心水清

lm

中國人反美真係好厲害
共產黨都無情講

武肺加國安法鄰國維穩能力好似真係顧此失彼
我諗過多排見到制裁黎真 支那維穩系統應該會崩潰
然後就係從內部收皮既機會

哇
屌

無糧出

其實佢哋先係最清醒

真定假呀講呢啲無封？

有好多蠢唔曬
但可惜一直生活在謊言中

又有一堆新鮮器官同凍肉供應

胡錫進微博留言區號稱唔會封

智囊 陰囊就真

根本好多大陸佬心水好清

上去撚下狗都好

今次真係搬石頭砸自己腳

D網管呢排少左好多

點解可以打「文革」 兩個字？

言論自由(1/1)

應該改成
食包者鄙 未能遠謀

佢地承認文革失敗

係咪又係微博暴動？

雜畜上場後減維穩而狂加軍費嘅結果

沖走哂啦

冠狀肺炎

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

有聲

開始狗咬狗

失敗嘅野就認 成功嘅就唔認
64咁成功就唔俾打

奴才有咩資格反主人

然後對於香港d事又會NMSL 外國勢力 反中反華

講嘢有少少智商都畀韭菜話收美國錢

呢句真係金句

小粉紅 造反

美國招係洗得嘅 開始由內部分裂

好多中国人都有種「中国人鬧中国就得，外人鬧就係亡我之心不死」嘅心態

支～那肺炎～ 國人漸已醒～

的確所以d人話香港依家雖然係文革2.0，但香港文化土壤同價值觀都同支國唔同，就算有批鬥都唔會瘋到60年代嘅文革咁，論真正常成熟嘅公民社會邊會出現十年文革依d荒謬野

屌有聲

堅有聲 ！！ 🤣🤣

E D先係真愛國者
可惜係共狗眼中 E D
係顛覆國家既革命份子

言論自由 0/1

第五條簡直五毛寫照
唔排除係曲

玩民族主義俾人見到縮

推香港獨立 唯一出路

西灣河黃店食評家 - 你問我答

借位
西灣河黃店食評家 - 你問我答

係

我估佢想講大家都半斤八兩

儲洪中

武漢肺炎

啲人係支持打鳩美國喎，佢哋咁想死？

但唔等於唔會拉人

中～共肺炎 蟈民大片死～

邊駛佢自己del, 網管自然會做野

冇錢比維穩費

芝麻人沒有蘑菇

Lmao

唔係呀，文革殺咗好多人

全部犯哂國安法

胡狗不如叫習近平聽下人講野好過

中國人特性勝利球迷,係只想企係勝個邊,所以當佢地見到贏國要輸時就自然樹倒五毛散.

就快條命也不保～～
中國兒女死得早～～

智囊嘅家屬都在美國

佢哋成日趙家趙家, 到底係講緊邊個?

點解呢班網民留言又係咁
但上其他post個啲網民又唔係咁？

小學雞既智囊團邊會有反對意見，個個都係加速主義。

但係呢班支那人轉個頭咪又繼續鬧「港毒死全家」

廣義上既統治者
因為趙係百家姓第一位
指共產黨

封左啦，睇Q 到咩

啱啱開始上微博
發覺胡錫進下面D留言
其實好好好正常

做咩當年頭號護主犬孔慶東近年消失咗
成日搵呢隻胡犬出嚟吠

報告領導! 智囊團嘅陰囊喺敵人手中

講嘅要去打嗎？

智囊家屬都在美國

幾好睇 d人屌9佢

唔係啦， 當年毛佢地長征時，書信來往用趙xx做化名，唔出真名

睇到呢個即時笑咗出嚟

錯啦，係阿Q正傳“你也配姓趙嗎？”，關百家姓咩事？

果條開摩托車的肥佬

上面講得最正既
就係上面意圖將搞到四面楚歌呢隻黑鑊射俾所謂嘅智囊團

頭幾個已經del咗

言論自由:0/1

spin極都spin唔走係維尼行晒最差嘅棋

支那人大部份都係勝利球迷
邊邊勢好就撐邊邊

咩歌？

係喎佢去咗邊做咗狗糧？

請跟著我喊，我要殺死特朗普依個仆街~

當年胡犬好似無而家咁出名？

個留言區其實係咪用黎釣魚
邊個like反動留言就social credit直接變D-

好在香港有陶生應戰兩位
如果唔係陶傑 唔知邊個出戰？

哭咗

大俠霍元甲

留呢啲言既係咪癲咗
實名㗎喎大佬

反觀國安法嗰排，成班連登仔仆住去站務台申請del post.....

言論自由剩係可以用一次
諗清楚先用呀

全部犯國安法
冇拉人嘅？

Make sense

阿Q正傳嘅趙老爺啊
名台詞
「你以為你真的姓趙」

亞視出來了

我指孔慶東，好多年冇聽過它的大名

呢班人好清醒。。
佢地可能係牆外嘅人

漏咗個弱字喺前面

心水清撚到

咩叫公知

笑撚死 應該好快del post
大家cap下圖先

大陸唔少人已經醒咗 反而香港藍屍仲係腦閉塞
仲係覺得武肺來自歐美 第三波爆發係因為示威

公共知識分子，我諗即係政治評論kol

終於知自己無朋友
要怪就怪支那習想做皇帝
想大國勃起 想稱霸世界
想向外國輸出獨裁思想同中共意識形態
最弱智係佢想挑戰美帝機

早左幾十年啊
個弱智仔 玩出大禍

習大大仲係到下緊盤好大概棋姐

上面班友唔怕尋釁滋事咩

洗地組未出動

法不責眾 有人開左個頭
班友咪放開黎講

反了反了

呢條友真係癲撚左

CLS呢D應該唔係支那裡面先敢咁串下話

天下大亂 形態大好

會唔會係一堆因為武肺滯留牆外嘅支那人
有排返唔到國所以先唔怕啩

強國班人講野好精警 簡單一句已經收人皮

NMSL 果班垃圾黎，香港記者問柒婆果時都要學下

呢班中國人好撚癲

智囊團

佢日日都寫on9文

大陸生活嘅反而親身面對共產黨，知道共產黨做咗啲乜柒閪嘢。但香港班藍屍日日接收洗腦大外宣，遙距觀察支那，就幻想支那點好點好

依D留言過唔過到一日

黑點白牆個位同胞(呢啲就真同胞喇)講野好有深度

大陸版連登

5毛D電話因為水浸冇曬，所以出唔到來洗版

郭富弱嘅城

全部犯哂國安法，拉得

點解其他Post 啲支那網民無咁正常？

排洪中，勿擾

其實中國都有正常人

小罵大幫忙

有咩事一樣“核平台灣 殺盡港猴”

網管去晒邊

無水啦

日日比十舊屎你食，突然淨係比一舊你食就覺得人哋好

得閒去胡叼盤微博睇下，睇到笑撚咗

文革有土改鎮反反右打底，仲有咁多正常人喺到根本冇可能成事
香港首先要經歷嘅係由上而下嘅鎮反，唔係上下呼應嘅文革

其實正常人好多 不過好快會俾網管del 只要有post冇網管睇住都會係咁

「國之將亡，必有七患」：

1. 國防之患：不修國防 ， 大興宮殿， 粉飾太平。

2. 外交之患：大敵當前 ， 外無盟友， 孤立無援。

3. 財政之患：分配不公 ， 鋪張浪費， 窮盡民用。

4. 內政之患：仕皆漁私 ， 修法禁言， 不問國是。

5. 國君之患：閉門自大 ， 標榜先進， 坐以待斃。

6. 團隊之患：用人不當 ， 小人當道， 離心離德。

7. 政權之患：民無食用 ， 國無賢能， 賞罰失威。

中左幾多樣？

六樣，1唔算中嘅

其實胡錫进係咪支共嘅影子口交部長

違反國安法，拉晒班人

決策者、智囊團
說服人民相信
即係覺得所有人民都比領導愚笨
呢個邏輯只係用香港人做例子已經唔成立啦
睇佢地搞香港搞出事就心涼
真心覺得香港人好撚勁

佢出過文暗諷習大大係崇禎呀
依家收緊皮 同王建林一樣
講我壞話首富都收你皮

具現化咗啲水

你聽下倪匡講就明
佢三反五反時期走落嚟
當年啲人真係字都唔識㗎

五毛游緊水

北水嚟緊